90年代港產片入面, 有邊個男/女角色令你最有初戀嘅感覺?

地下鐵碰著她

暗戰既蒙嘉慧

朱茵

楊采妮
林寄韻

逃學威龍 定 西遊記?

你喇沙?

扮 簡東拿 個廣告射波

王菲 重慶森林

心動 梁詠琪

逃學威龍 朱茵

鄺文珣

星願果個張柏芝

俾人打咗鑊啫,銀包仲響度

stephy

sor 睇錯topic
自隊

陰陽錯個女主角

林嘉欣